分享毒撚歌曲(含不同種類)

如題 , 毒撚先會聽,不是毒撚請上一頁

感動系:

初音(外星人)系:

初音(恋)系:

初音(悲傷)系:

溫暖系:

文系:

半燃半憂系:

高達燃系:

國歌系:

大眾口味系:

老麻系:

可愛系:

少年時期系:

-淚-系:

公廁系:

燃系(女):

鋼琴系:

戀愛系:

古代系:

家族系:

魔法少女系:

半愛半恥系:

無聊系:

公廁系

除左公廁系最適合佢 我諗唔到有咩係適合

吾系甘牙

Wagakki band係流行音樂系呀

Ching sick ball

G系

link都唔識貼

一首white album 2既都無，望樓主改善

LM

見到啲Preview 相都聞到陣毒味

鑽頭系

夏目治愈系

Kalafina系

六兆年一夜

魔法少女系

陽炎